啲乜撚野創世乜春，王國乜乜 收皮未

成日想上youtube睇下片，聽下歌放鬆下
你老味條條片都放廣告，
果創世乜尻，放條暴龍出黎轉轉轉，跟住有條女打交斗，跟住老江湖咁下體射死光，廣告黎架咩?浪費我時間炸掛
跟住果個王國乜乜，日尻日搵啲人黎講點好挽點好挽，之後仲要on99咁配啲完全唔夾嘅粵語
先唔理隻game係點，日尻日播廣告已經覺得好煩膠，你以為日日咁洗我腦就會玩呀?國教呀依家?
我絕對唔會玩，仲會去打負評比你
即係你賣一兩次廣告，出到啲賣點我都仲會睇下玩下，你日日播啲垃圾廣告只會增加我對依隻game嘅討厭。
完

挽

我叫香蕉

挽乜?

我見到，sor ，係好玩好玩

挽挽挽 挽你老母咩
你收皮佢都未收皮呀
隻game擺明出俾你呢啲小學雞玩

有聲嘅屌

對唔撚住囉，我知錯喇屌
btw如果我係小學雞，佢應該要塞番入阿媽個肚到

挽你老母 本來都想討論下

我發洩完憤怒喇，我知錯喇屌，洗唔洗del post

冇得del....

自爆

咁由佢沉啦屌

爆得好金添

咪挽啊伯母囉仲問